IPOB 奶契媽西區

$28 高追左

唔緊要啦

有無人知下個state schedule

靜啦

6 蚊成本200股等過合併

係咪vote完而家等merge？

今晚投 星期一正式轉做open

靜靜地.....

睇幾錢 pm 悄悄話

$30 有貨 睇$100

我買 ipob.u (呢隻連 warrant)

27 高J左

高過你

想問下ib都有無得買？

利申新手

ib有，我都係用ib

轉左做open啦

無貨 留名

用過幾個網都搵唔到

Ching 我ib search 見係ipob U 想請問後面個u係點解🤔?